====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' eau devient alors le fil directeur de la reconquête de l ' usine FCB grâce à une logique de gestion partagée lisible sur l ' espace public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

